發現渣馬半馬男子組冠軍個澳門跑手講嘢有口音

新移民
不過澳門人應該覺得好自豪
強大祖國派人過嚟助佢哋奪冠

算好㗎啦
大把新移民淨講普通話
一句廣東話都唔講

你啱

話唔定人地有葡萄牙護照呢？做乜葡萄葡萄牙人？